一家人食飯係咪要分兩家酒樓？

係

區選完後就知黃藍唔係政見，黃藍係區分良知，同藍屍狗食飯真係不了

反枱！

其實有乜黃酒樓，感覺真係好少

唔係囉!一係食黃，一係一拍兩散，有無咁難明呀?

施永青：「黃色經濟圈」一點也不經濟

「黃色經濟圈」是經濟「港獨」/周春玲

黃色經濟圈？豈有此理！

邱騰華批黃色經濟圈「畫地為牢」：看不到可維持下去

陳文鴻：「黃色經濟圈」比邪教組織更兇狠

梁美芬：「黃色經濟圈」打壓不同政見的言論自由

陳建波：黃色經濟圈係災難

都無黃酒樓，全部都係廢老酒樓

仲同藍屍狗食飯咩

分開食算唔算一拍兩散

同手足食

少個親戚仲好
識黎把撚

推

真呢半年都無飲茶

自己食飽佢, 冇興趣同D 廢老智隌親戚食飯, O徒我時間

一齊去黃店咪得囉

仲食
割鳩晒了
同班賤人唔開片都偷笑

酒樓無乜黃

藍絲係唔理食乜架

黃既帶頭話好食就會去

政見唔同仲可以同台食飯咁勁

你啱，不過都唔想對住呢班垃圾

自己食嘢自己俾錢啦，老馮要請你咩屌你老母

AGREE!!!!!!!!

你唔識野lol
同家人/同事咩人都好, 梗係介紹黃店比佢地光顧
幫黃店賺錢, 賺錢=強化自己之後就有能力戰勝敵人

將D藍絲廢老既錢引導比黃店賺

把敵人當交易對象的荷蘭人 荷蘭人對抗西班牙帝國獨立之路

黃去黃店食。藍去藍店食
Why not

咪答咗你啱只係無人想對住呢班垃圾

都唔會一齊食飯

Face time 咪得囉

岩，全家一齊杯葛藍店

應該接近冇

黃嘅一齊去黃店食

十間酒樓十間藍
不去也罷

點解要去酒樓

推 save

沙田黃到連酒樓都黃cls

係
好出奇？

成個家族都黃 sor

我自己傳統家族食飯多數係酒樓不過根本就無乜黃酒樓

我反而想知有咩酒樓係黃

唔係,
藍既店應該執柒咗佢
即係一間黃, 藍屍一係食黃店, 一係餓死佢

民陣出咗1.1遊行海報 主題：無忘承諾 並肩同行

人地當你家人咩

寧願唔撚食，好稀罕同啲一年見唔得幾次嘅廢老親戚食飯?

ching啲屋企人係咪好早就落黎香港
通常咁樣係黃啲

沙田富東閣

有點心鋪 都食到茶樓既野 點心鋪比較多黃店
當然張枱就坐逼啲

叙福樓算係

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

我比錢咪黃～佢地比咪唔理～不過no show if it is blue

去藍酒店食就唔洗指意我去囉
要見藍親戚就睇心情，睇下我比唔比面

不過無圓檯感覺係差咁d

係
屋企人唔肯同我去黃店食未分開食

今年無同啊婆食，一d黃絲表弟妹都無去。

應該話無被邀請，費事嘈

唔係，一係全家去食黃，一係唔好食

藍店咪唔出席，中立店咪俾面去下
餐飯入面你唔講呢啲話題咪繼續一齊食當俾個面，你係講啲垃圾說話我咪反9你檯，老豆老母都反過洗乜驚班垃圾親戚再嘈淨係去你拜山個餐添啊

唔撚食唔得？

係 佢係度=見唔到我
勢不兩立

真係唔講都唔會一齊食

藍絲老嘢想餐飯，席上就岀少句聲，咪撚講政見
講左，最終又係反枱不歡而散

唔撚食

酒樓代表嘅其實就係老一輩嘅情懷/思維

而老一輩通常藍到發黑

茶樓未做多左生意,原本一枱客變二枱客

老一輩經歷過中共啲衰嘢
然後一直教育下一代中共點衰點衰
所以成家都深黃
老母喺耳濡目染下都變埋黃

去藍店食再反佢枱

屌我所有親戚全部黃唯獨我老竇藍到發黑

將佢地都變黃未得囉，
廢老就唔俾家用，
廢中就唔鳩出去食囉，
對住班廢物講廢話，
食到背脊骨落，
自己去黃店食得重開心

其實全家都黃咪唔駛分囉

未聽過後生仔話好想見長輩
調返轉成日聽長輩講好想見下啲細既就多
見到銀髮族長輩我請都無所謂

但如果係藍絲廢佬逼鳩我食咩富臨
我最多未唔去
睇下邊個頂唔順
講真後生仔本身就唔想去呢啲飯局
最好成枱藍絲廢老自己圍埋慢慢食

諗起新年流流成班藍絲無兒無女
圍埋似老人院開飯咁就好笑

推以後都去呢間

我都大部份親戚係黃,但有少部份中立撚

點解冇人去美心酒樓book幾圍，然後年廿八先cancel booking架？而家班友好輕易就訂到枱喇我諗好多香港人都需要被罷食的理由

我依家去酒樓同親戚食飯都納定架餐
一言不合就開拖

Push

元旦民陣大遊行 1.1 維園見

美心 富臨

分開食飯有咩問題？
一家人係咪要住喺同一間屋？
一家人3兄妹結咗婚成40個人，唔分開住就要間屋幾千呎，咁姐係樓價要強制性壓到 月入2萬買得起幾千呎樓先得，邱騰華做咗嘢未？
現實係可以分開住，無所謂，所以分開食飯其實都係無問題

已經唔止係政見問題
見到黑警無人性亂鳩咁打人仲會拍手支持唔打佢都偷笑
係人性問題

我屋企點食飯關你撚事咩

藍屍通常冇骨氣，只要黃店又平又好食，佢地會照幫襯

Fact checked黃
沙田瀝源廣場1樓5號舖

沙田 富東閣海鮮酒家
和你pay app話係黃 可以參考下

黃酒樓有得諗

呢間居然係黃 之前呢度係富臨

首先要係一家人

比錯負評

好彩唔使出去食

藍店一人一張枱

全家已轉黃

邱騰華電台再炮轟「黃色經濟圈」

咁食到背脊骨落我都無計喎
生理上接受唔到食飯聽藍絲9up

book 黃茶樓迫藍去

唔去黃店就唔食

因為藍絲比較冇原則，所以都會跟住去黃酒樓

得自己黃
成個家族都藍咁點

路不同不相同檯食飯

有咩問題

咪唔出席 不嬲都係咁 做乜姐

我無烏鴉嘅勇氣

咁撚慘

半島，萬豪中菜廳

咪柒去lo

道不同不相為謀

敍福樓都算黃

喺屋企食 煮埋俾佢哋
但有冇邊間街市係黃

真?咁要fc下先

富臨係娛樂城

鬧得咁勁，即係黃色經濟圈做啱咗啦。手足努力。

唔係紅已經好好

唔去食就得啦

一早死撚哂圍爐葬埋喺附近

冇良心冇良知個班真係見到都唔想理

全家都黃，但屋企附近酒樓得美心，翠園，北京樓，新馥（富臨改名）

Same

其實唔藍已經算係咁，唔播tvb 播viutv 我優先選。

點解呢間？

邊個俾錢咪邊個話事

王子好似係黃

陳建波講得啱啊 中共嘅災難吖嘛

扮緊乖仔等分身家

搬左出黎5個月冇返過去一次 獨自一人 同路上互不相識既手足抗爭 就係我唯一家庭活動

反！

最完整的有公德心行街指南上線了！

沙田瀝源有！

真

咪係，咩年代

去堅石燒食扒

少數咪自己搞個圈食囉

黃藍商店地圖

梗係一路食一路同藍絲指篤灰狗作對啦！

利申同屋企人翻哂臉

以後咩做節 新年 都唔撚洗再做戲

全家係黃

對得住首都之名

梗係啦 唔撚洗問

可唔可以唔去食酒樓?

由於我屋企人黃到就黎變金，連食個飯，買雜物都識問下我係唔係黃店所以我無呢個問題
同埋因為屋企人越黎越黃，我決定加家用激撚死啲俾人斷左家用既藍絲可加可減機制呀嘛

價值觀 = 物質價值 ＋ 意識型態

黃店 藍店 都係 收$2000 當然 去 黃店啦！
藍店 免費三天 ......當然 去藍店啦！
(屌唔係要教下話......)

你老母 要你去藍店 唔去就 脫離母子關係
...................... 當然去藍店啦！

你老母 要你去藍店 唔去就 今晚唔比飯你食
...................... 咁當然自己去黃店啦！

萬事要平衡呀！
要滅中共 路還要很長 ......
大家唔好 太早 用盡心力 在小事之上 ....

絕對要

窮則獨善其身，達則兼濟天下

家人肯變就一齊食黃店
唔肯咪各自食

難做？咁咪唔好做囉

請先推行動post

硬係有啲長輩好傳統

仲去酒樓？不如幫襯黃店私房菜或者自己煮。

食過一次
下午茶都幾抵食

係！！！振興經濟

咁你問睇下個ig

沙田有呀

共狗咪撚認親認戚

咁我唔食啦

仲會一齊食飯？

push

大埔老馮係黃 （只限飲茶）
大班樓，留家㕑房也是黃的
仲有黃酒店旗下的中菜館可幫襯

1齊去黃店 唔係唔食

最撚憎去酒樓食飯

又貴，又細份，又吵

同樣價錢，去食其他唔好？或者買嘢返屋企煮唔好？on99

利申 煮開飯

同咗d藍屍親戚割曬𥱊，冇呢嗰問題

我直頭分開左兩個屋企

和平飯店
同牛角同一集團

逸東酒店入面啲餐廳中菜廳？

我就四個月無同啲藍屍食飯,輕鬆

same但我老母就係個中立撚

係, Or唔食

仲上唔上水果呀？

垃圾藍絲過年都係俾得100蚊
唔撚要都罷

炮台山人人和平 飯店....黃店做冬

其實可以

係呀！

該反就反

上次做冬已經下意識地分咗黃坐一枱藍坐一枱

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

洗鬼理藍 去黃食 唔預藍

返左工，都唔旨在一百幾十
送比佢做忌好過

自從知道某d親戚（包括我阿爸）開咗個愛港愛國group後，所有做節食飯冇參與過。